睇到 香港人太妄自菲薄依個po 有感而發

其實真係唔洗諗咁多
你移之前去果個國家體驗一個月或者更長
啱你咪去

去到可以build up一個community
就好似好多外國人過到黎都有自己嘅一個community，方便交換下資訊，團結下
但同時每一個個體都要去融入人地

re 仲諗緊移唔移嘅人
我真係諗唔到唔移嘅理由

1）試諗下
你一世人嘅人工放最多係咩？
食野？打機？俾家用？no
係供樓

香港我計你公價正正常常5-600呎都要至少500啦
以加拿大toronto為例
唔係首都但都算係one of the big cities
同center 10分鐘左右嘅neighborhood 都係講緊30cad拆合大約170

你係香港真係搵到戈邊三倍？

2）教育、生活環境依啲野我諗我唔洗多講
香港嘅氣候都唔係好、又焗又熱

3）日常娛樂
hk: 行商場睇戲、叻啲嘅就行戈幾條徑
canada: 上面有嘅野都有、極光自然野屌打（滑雪、爬山咩都有）

4）日常生活環境
空氣好唔再講、靜係公民質素都差好多啦
尊重人權民主自由嘅國家都唔會差得去邊
好重視neighborhood 嘅relationship, 肯出去識下人一定唔會悶

5）tax
香港交稅就係俾人打
canada交稅你係可以食返佢啲福利（待產假、失業、醫療等）

6）物價、言論自由、思想、passport等等

但係香港人智商全世界最高...

啱呀

(求大家幫手推)【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖